建議所有民主派立法會同區議會議員馬上於會議提出關於武漢肺炎嘅議題

所有民主派立法會同區議會議員馬上於會議提出關於武漢肺炎嘅議題
例如禁止武漢人甚至所有大陸人來港
要求政府全面清潔公眾場所等等 政府一定唔肯做
但係大眾市民一定贊成嘅嘢
睇下保皇黨敢唔敢反對 睇下政府敢唔敢反對
邊個反對就邊個與民為敵
我哋要好好借助呢此機會！
大家一齊集思廣益！

議員做d野好似冇咩人知

18 區應該今日有個聯合行動，去各大關口抗議